Jer仔講野真係好L正

佢講嘢押韻得嚟又有point，
真心聽到好耿爽。
Link:

利申：非Jer仔本人

聽佢講野真係身心愉快

正